【Be Water】琴日沙田搞國旗，大家保護 / 危機意識唔夠

琴日沙田搞國旗，好多人係無咩保護裝備下成班喜喜哈哈咁玩捐山窿，比傳媒影哂樣，搞國旗會第一時間拉人，琴日已經拉左個。

唔該大家有返D危機意識，做足保護裝備先好搞國旗

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

推 雖然推唔郁

【召集】23/9 7點太子始創中心唱國歌